區議員有無能力搞到警察宿舍？

例如，四年任期內，宿舍四週路面，日日掘爛佢，修路修爆水喉，修水喉修斷網絡線，總之四年之間，水電煤網路，日日都壞幾樣。
其實區議員有無甘既能力？
以上呢啲，對於血債來講，連息都未算。
新加坡都係甘樣懲罰選呢架。

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！